荃灣邊度有健康飯盒買？

唔洗太靚但要平(45蚊內)
夠多carbs protein 同fiber

自己煮

去茶記叫兜菜遠牛肉飯走汁

深水埗明哥

日揚餐廳 住家飯 幾好味

求隔離屋煮埋你果份

見到要平已經唔使睇

越健康越貴